【玩命搵錢】強國「蜘蛛俠」無更新微博 女友證已失手跌死

徒手攀爬高樓大廈，或如同蜘蛛俠在半空中飛簷走壁，做出極度危險動作，在內地稱為極限高空挑戰。自稱內地地極限高空挑戰第一人的網絡直播博主「極限-詠寧」，自上月8日後再未更新所有社交網絡平台內容，疑似因失手墮亡。昨日，其女友通過詠寧美拍帳號，證實了這個不幸的消息。

詠寧女友的留言是這樣的：「我只是想安靜的睡上一覺。以後都不會更新了。」今日，她又通過個人微博發佈消息稱：「今天是12月8號！讓我想到11月8號你離開我們！離開這個世界。」

據了解，詠寧全名吳詠寧，曾在多個影片網站上使用「極限-詠寧」帳號發放短片，內容多為攀登高層建築及塔吊，他個人帳號介紹：國內無任何保護極限挑戰第一人，挑戰全世界高樓大廈。有消息稱，詠寧之所以選擇拍如此危險的短片，是為了多賺錢給母親治病。但截至目前，該消息尚未得到證實。

屌 唔好話玩 我就咁睇都覺得勁

RIap

留名睇連登仔屌人垃圾

根本玩呢d=on9，就算其他國家都係

是為了多賺錢給母親治病。

本來想入黎抵撚死, 但睇到多賺錢給母親治病,
有的sad........RIP

拎支槍去打劫銀行都勇氣可嘉啦

抵撚死

又係喎
死左咪唔洗擔心老母個病囉

支那狗

永寧

垃圾咁都跌得死

叫老母去玩咪得囉
仲抵死呀

跌果時有冇唔小心壓到其他人/物
如果有既話果堆無辜既人/物好慘

老實講係惨
但玩呢d 正正係死有輕於鴻毛

呢d 真係唔抵可憐

好想知無啦啦爬建築會唔會俾人拉
要申請？
申請果邊會唔會reject 因為驚有人死

佢賺咁多就係因為個風險大
路係自己選擇
rip

係危險但真係堅型，呢到D毒撚識條春咩

病重母親
信你一成啦
老母有病仲去玩命
借件事又來叫人捐錢渣掛

信一成

該消息尚未得到證實

連登仔唔好成個廢中咁啦

YR NAME

睇到個心都跳岀嚟

自己攞黎

見到標題笑左笑
但見到話係為阿媽醫病

如果真係為老母
應該無悔啦

Play stupid games, win stupid prizes.
係呀 極限運動好威好型
但我寧願保番條命都唔想型到死咗

你up乜鳩

為老母 連命到無

咁撚擔心老母然後專登走去赴死
真係有孝心哦

落力為老母，得不到好報

搏盡無悔

老母病重唔係正正經經打份工搵錢
仲有心情走去玩人生馬戲團
最好笑係有人信

連登仔人講乜就信乜成個廢老咁
咩叫消息未經證實呀

嚴重既病
跟本打工都唔夠
香港如是

睇到呢啲片
你先知道咩叫物競天擇
蠢人好應該跌死 唔好比佢呢啲低能基因傳落去

呢d就叫勁到死

自己負責

係呀 呢個世界無窮人
yeah~

但截至目前，該消息尚未得到證實。

他一直在玩命

大陸咁多建築造假又偷工減料
遇到一個就係咁先

死左咁耐都冇人知

咩都好

賺錢比老母醫病依下我唔信

離題講句。

唔係冇同情心, 而係依班玩極限運動既精英可唔可以唔好係私人物業度玩。
前排有個係天后跳傘, 有事個陣人地層樓變凶宅。
佢地成功得到掌聲個陣, 個業主冇份, 佢地失敗賠命, 個業主要陪你賠錢, 好無辜。

哎喲喲 你變左肉餅阿

佢患病的母親知到消息會有咩感覺？ 玩命賺快錢俾另一個人醫病是不智. 家人有病更要智慧去解決問題.

有無死亡證?有無新聞證實
支那最多係咩? 騙子囉

其實唔難

仆街開緊會笑左出黎

因乜差事跳跳跳

垃圾 抵死

玩丫拿

死白痴仔

唔抵可憐

淨係睇相都覺得個心離一離
利申：有少少畏高

好地地唔得嘅

型到盡頭便是死

應該要更加珍惜自己條命去醫老母

抵撚死 香港果班幾時跌個落黎

佳佳都話醫老母先做雞
全支那有幾多個老母要醫

開會玩電話 作死

望左下佢個微博 玩到冇左條命 啲PO平均都係得果幾百個LIKE

like重要咩？
香港人真係做每樣嘢都為咗個like

Rip 真係好勁，望相都
真係為救母先咁做的話，無人可以批評佢

人都死撚埋點照顧佢老母啊
就算真係依個目的都係on99
佢老母唔病死都被佢嚇死啦

大陸隻隻雞都話老母有病

玩呢啲唔係為LIKE唔通真係為老母 同埋佢唔夠LIKE都賺唔到錢啦

有冇live 睇

重有幾個細佬妹要養

你信？

既然都係死,佢賣左個腎咪有錢救佢阿媽囉 可能強國會報導令到多人關注,多d人捐錢俾佢

you survive that shit

張圖真定假

窮撚勿生仔

屌，睇戲蜘蛛俠都會失手，要靠蜘蛛絲啦
更何況你個無特異功能嘅普通人

衰D講句，以後都唔使煩啦，個老母就慘上慘

有邊隻141 唔係老母病呀妹讀書先含淚含撚

做雞咪安全

哇 臨尾個條片謀殺喎

有冇諗過跌落嚟整到人哋點算
醫阿媽都係咁話

關咩蜘蛛絲，蜘蛛俠跌都跌唔死啦

唔係為老母
條友可能直頭冇死，扮死呃錢捐
強國人有乜做唔出？

信則有，不信則無。d雞個個都係賣身葬父嫁啦

留名睇你跌死

落定去等老母
怕老母搵唔到自己

咁叫型 笑到我

不孝

唔係針對支那,都未confirm 佢係咪搵錢黎俾老母醫病
不過呢d 極限運動根本玩命,話型個班中學雞

仲要跌落黎唔好責死人

岩

香港代表

最尾果個係咪兇殺案黎

死咗都無新聞發佈出嚟，這就是支那

在中國 只有騙子是真的

覺得X game型就中學雞？咁red bull一定唔識marketing啦，贊助咁多x game，條命係自己既，想點過都係自己決定，你何必以己度人？

玩呢d就係有呢個下場有咩好出奇？

Rip

打份工有幾多錢
自從我知道做streaming/kol 賺幾多之後
我都好想做

btw
佢咁出新聞 實好多人like

做雞的個個都話鄉下屋企人有病好慘

兒子生性病母倍感安慰

真心型 跌得幾好睇

係咪所有支那人嘅母親都有病?
睇親啲支那呃人新聞,玩命新聞,意外新聞都話要搵錢醫老母

想嚇死老母揾山拜

佢死喺自己最鍾意嘅運動應該好開心
正所謂做鬼也幸福
笑喪嚟， 大家開心啲開心啲

真係孝順仔就唔好令老母擔心/傷心啦
同埋次次出意外身亡嘅一定係慈父/慈母/孝順仔女，真係信一成好喇

做雞都話供鄉下細佬讀書啦

red bul讚助人食屎你係咪都照食
CC台真係多你呢種弱智
'條命係自己既，想點過都係自己決定，你何必以己度人' 呢句野同我回覆既野有乜關係?
玩呢D X game既你去死係你既事,我只係話X game係玩命,亦都係客觀既事實
覺得呢種玩命行為型既多數都係中小學雞,唔用大腦,你跌死係你既事唔好'窄'親人累人累物

預咗㗎啦 有咩出奇 你估冇人勸過佢唔好做

條路自己揀，仆街唔好喊

死得好, 死得妙,

死得瓜瓜叫

兒子生性病母陪感安慰

之前俄羅斯好似又有單，當然可能只係千份一例子啦嗰邊啲人咁癲，但拎得條命黎博就冇得怨啦，條命你自己既又冇人逼你，rip

又係呢d 條命係自己撚 大佬你跌撚死左d 呀姐仲要掃多舊大垃圾

一野跌落黎成堆肉醬意粉咁要人執好撚過癮？
玩唔緊要 跌去一d死左都冇人知既地方
冇撚人想知清垃圾
剷你條屍又要錢 出車又要錢 洗地又要錢
用係玩依d受傷甚至死亡既垃圾最唔抵
浪費納稅人錢

學俄佬

以一個外人黎睇rooftopping都真係算柒

但就咁睇rooftopping純粹一班好"勇敢"既後生仔係棟好高既建築物上邊鳩下鳩下
擺下pose 做下唔同動作 拍片影相嘻嘻哈哈呃like覺得自己好型好威
唯一欣賞到既就只有佢地既膽量

其他xgame例如滑翔傘滑雪攀岩滑水就真係型
人地真係同大自然匹敵 要適應唔同天氣,環境因素之類 臨時應變
仲要超高技巧同大量訓練先玩到 仲可以同對手競賽 真正挑戰人體極限

求仁得仁

起碼精采過

睇片都淆淆地

條命係我自己既！我鍾意連累人得唔得啊！你咪唔好撚執lo！

講之嗎
就算係真
佢如果頭兩次就失手未紅就死左邊搵到錢俾佢阿媽醫病 佢阿媽知佢走左仲會有意志對抗病魔?

我諗係真 佢老母1早自殺

Alex honnold徒手攀el capitan算唔算弱智

邊有想自己仔女冒險

香港呢幾年有好多單墮樓搵到人陪葬一齊死既新聞

我淨係想接收佢嘅女朋友

條命係你，條街唔撚係你架
連累人都覺得冇問題，不知廉恥

呢d真係死左自己攞黎

外國年中跌死唔小呢類人
好欣賞佢地膽色

有咩人會批啊

預左架啦唔係咩

如果佢出街比個飛車GA人撞到再同佢講返同一句野
條命我GA 我想撞人得唔得?會點

😂

你d理論好似個大帽山港女

佢而家咁樣最型

遲d d人話為左幫母親醫病打劫銀行都會比人讚

支那就是不用可憐

其實玩得呢d 都預左拎條命出黎玩架啦

爛賭既老豆患病既老母再加兩個讀緊書既細老妹添

好多都係俄仔 烏克蘭仔

咁吸毒都得啦
條命係自己的
我吸毒點解差人要拉我？

尊重下人啦，每個人做一樣野都有苦衷，或者可能為興趣，尊重他人！RIP

幾時到呢個？

借刀
遮左like都唔遮個樣

好想睇佢跌落嚟嗰條片

補返條疑似失手link:

最後嗰秒睇到佢啲頭髮
同埋條片下面最底嗰截 crop 走咗
所以應該唔係

睇真啲最後果秒係架車黎

lm